\begin{song}[remember-chords]{title={Fuzbal smo špilal}}

	\begin{kitica}
		Fu^Gzbal smo špilal' na Celjskem britofi \\
		na^{D7} Celjskem britofi, na Ce^Gljskem britofi. \\
		Fuzbal smo špilal' na Celjskem britofi, \\
		to^{D7}čno ob polnoči^G.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Žoga bila je mrtvaška glavica \dots \\
		Gola bila sta dva majhna grobeka \dots \\
		Tekmo je sodil najlepši okostnjak \dots \\
		V golu je branil njegov starejši brat \dots \\
		Tekmo je zafural njegov tamlajši brat \dots \\
		Gol je zabila, farouška kuhar'ca \dots \\
		Tekmo smo zgub'l stoena proti nič \dots \\
		Potlej odšli smo, na korošico spat \dots \\
		Še bomo špilal, na Celjskem britofi \dots
	\end{kitica}

\end{song}
